否則，雨林可能很快就會變成乾燥的大草原。 人們能保護好自然所需的空間嗎? 喬納森·蘭伯特2021年1月21日|學生科學新聞 
 它的上升有很多原因，包括更溫暖和更乾燥的火災季節，以及由於消防導致的過度生長的森林。 聖地亞哥應對野火的經驗教訓戴安娜·倫納德| 2020年12月21日|聖地亞哥之聲 
 從加州到科羅拉多州，氣候變化導致的氣溫上升導致春季冰雪融化提前，導致夏季植被幹燥。 野火、熱浪和颶風在2020年打破了各種記錄卡羅琳·格蘭林，2020年12月21日，科學新聞 
 陽光更充足、更乾燥的條件可能會帶來更溫暖的高溫。 華盛頓地區天氣預報:寒冷的天氣還會持續幾天，之後會緩慢變暖。 卡姆登·沃克，2020年12月18日，華盛頓郵報 
 溫和的西西向風帶來了一些較乾燥的空氣，但冷空氣卻落後了。 華盛頓地區天氣預報:相當明亮，有點微風，我們的變暖趨勢繼續。 卡姆登·沃克，2020年12月11日，華盛頓郵報 
 舉個例子，特乾的比brut甜，而brut比半秒幹，半秒有點甜。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 她知道拖水是什麼，她喜歡她的洗衣機和烘乾機。 約翰尼·弗朗斯民謠|理查德·本·克萊默| 2014年1月12日|每日野獸 
 “西卡森縣(史密斯夫婦居住的地方)是該州較為乾燥的地區之一，”他說。 從牧場主的眼睛看到的德克薩斯州乾旱|Malcolm Jones | 2012年8月9日|DAILY BEAST 
 就在我覺得Jemaine是乾巴巴可愛的那個時候，Bret做了一件更可愛更乾巴巴的事。 傑西·克萊因| 2009年2月14日|每日野獸 
 動物群並不豐富，除了大型哺乳動物，它們在乾燥的草原上非常多。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 不管他們覺得多麼有趣，我們卻覺得沒有什麼比他們的邏輯遊戲更枯燥、更無趣、更乏味、更令人不滿意了。 歷史燈塔之光第五卷|約翰·洛德 
 可能在乾燥的環境中，該物種特徵地棲息在鳳梨科植物中，至少在旱季是這樣。 危地馬拉埃爾佩滕南部雨林中的兩棲動物和爬行動物|威廉·e·杜爾曼 
 但是十二月有比較乾燥的日子，在其中的一天，我有了一個奇怪的發現。 潘趣，或者叫倫敦查裡瓦里，第148卷，1915年1月13日|各種 
 它們是在比馬丁(1958:69)在南部塔毛利帕斯州描述的更乾燥的環境中被發現的。 米卻肯市的兩棲動物和爬行動物|威廉·e·杜爾曼